咪再講乜嘢中共劇本（728全民入元朗！）

劇佢老母咩，咪話乜鬼同黑社會互片落入支共圈套，咪成日講撚到對家好醒。支那都就嚟爆啦。

依個仇唔報，枉稱為人。

而最理性嘅方法，就係顯示我哋嘅力量，打撚殘佢，因為有一啲事情，一定要以牙還牙，以眼還眼。

而我哋冇忘記過612以來一路嘅血債，中信橋、新城市、噚晚中上環，全部今次一次報。

728全民入元朗，只要我哋夠人多，就贏，一定贏。要有至少一百萬人！

我哋堂堂正義之師，要你班牛屎佬同黑警食跪地求饒。

自推

自推推

push

捉兩個牛屎佬俾佢哋個蘿柚啲黑警推

大家要穿裝甲

推

借人個post推:

其實到依家，行動已經無底線:

其實嗰啲黑社會都係建制派

見Decathlon有游水救生衣，好似有健身衣係可加鐵板

繼續自推

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

劇乜鳩本

劇本係咁寫 班牛屎佬IQ有限無跟到

炒晒大鑊，黑警攞唔到分之餘低多幾錢重

負評唔該講聲點解，係黑警定黑社會

正是，根本就係柒到無倫，如果唔報仇，以後點抬頭做人。

大家全部full gear，唔打，去支持都夠，講俾班牛屎佬聽，我哋一啲都唔怕，只要想，隨時可以滅你條村

大家幫手推啦

推爆佢

光復香港
時代革命

推爆佢推爆佢推爆佢

727 啊 我屌

sorry未搞清

推撚爆佢

727